統計下大家幾多歲第一次拍拖？

如題。

23

16

Puppy love 12 , 14
認真就中四

今年30 預計52 應該可以

undefined

17

40

掛

23
利申 絲 24

26

無法估計

12已經攬攬錫錫

Not yet

22

18

13

Error

404 not found

19

21

唔知啊

未知

200

15

就算有100歲都係a0

未試過

得閒得滯

tends to infinity

13 點解咁多人都係13

31

所以我好多男仔friend

15，好認真拍，至今仲好掛住佢

幼稚園個時錫左個女同學

但係我唔鍾意唔成熟嘅人喎
不過so far我覺得冇話邊個強勢過邊個、邊個照顧邊個嘅，我覺得兩邊一樣

唔驚佢過左十年走返黎告你

我都係
Puppy love錫下嘴仔渣下波仔就中一
認真拍拖，而家有時都會諗起就中四

下世

17歲初戀
26歳結婚
大家都係初戀
一齊咗10幾年

10

唔知，冇得統計

答你唔到

好似19

20

絲乜鳩 無人想知你係死人妖

17
利申絲

50掛

小三係咪 8 9歲好似會同條女拖手放學 經常sms電話粥 過隔離班探佢

66歲初吻

到死個日都唔會冇拖拍

A0

咁你又講係女仔fd